Local Corp Fin, FG 18K 做唔做得過？

唔做得過

Aco

得18k仲好意思講出黎

「市好」呀傻仔 姐冇guarantee 啦

on99

認真
試下

係架

你要預咗咗早入行人工加得慢喎，人地d Big4仔做三四年轉入黎3皮幾4皮既時候你可能都仲係兩皮幾

做一兩年轉d大間d既中資行囉，唔好搵咩big4呢d金融食物鏈底層同banker比

Local冇前途

一兩年後人地要big4都唔要你啦

冇big 4底差咁遠？

local狗也不吊

local corp fin entry出18k都算幾高
一年計埋bonus已經高過big4個d senior啦

big4仔有冇計過自己時薪幾多

company name ?

不過bonus呢家嘢就冇得講實

做到你PK，唔好做

O字頭capital?

清有咩好路數

入BIG4啦, 做2年28-30K, 穩穩定定再跳番出黎
唔好信child登班葡萄撚